最新月入中位數公布左喇，窮人們快d入黎打飛機

月入萬5 到2萬幾既快d入黎望住呢數據打J

17000

link都未識貼

我5萬，唔關我事

月入中位數=最低工資+$1

U

如果冇政府公務、資助機構

香港月入中位數=最低工資++$0.5

+X哥 不嬲教資本家要賺到盡

香港好易搵錢 請面對

月入中位數*2

只信+X

佢徹資喎

月入中位數都冇

大撚把人做假數唔洗交稅

唔計新移民同廢老 香港人月入中位數應該係3萬緣上

而家市面上好難搵到低過25000既工

fg果時in teller開13000
hr眼都突埋問係咪玩野
最後offer 26000

老貓呢

渣過GoGoVan
減哂油費泊車都三萬一個月

幾好, 大家都係高收入人士

政府有籍口cut福利

老貓點睇 唔通又係我分身

正常連登仔月入100K

差唔多
教院畢業未變大學之前都廿幾k 一個月起薪

低過三皮野都做係咪on9

每月就業收入中位數升至15,300港元，撇除外傭後則為17,000港元

所以中位數真係要諗埋有咩人
外傭要撇除, 其實d 廢佬/新移民都要撇除埋, 如果唔係拉低哂個curve
仲有好多地盤渣車佬, 細公司, 唔洗交稅, 寫假收入

正常大專出黎, 個中位數一定20k up

Fg都二萬五啦
有一兩年經驗
無三萬都唔好做 想頂爛市咩

你係唔係掉轉左位置講

連登第N屆吹水大會開始

等睇全個post都係李澤鉅

佢係teller仔

今年fg 13k

點解仲未有人打J話香港無人高收入，揾2 萬已經好過好多人

我零用錢得2雞

全城匯售樓處

唔好搵咁多添呀
個人中位萬七, 家庭中位先二萬六
證明大撚把師奶結左婚就唔做野
你兩個人做d濕鳩工, 每人萬四已經高過中位

你乜撚都話唔計咁叫咩社會，咁不如淨係計hku畢業

1隻慎換2個兵營,值得咩

Fg開7萬5最後hr offer 12萬都大有人在啦

而家teller呢行人手不足 唔出奇

75000以為好威威
我係二世祖
住淺水灣house

正常FG 只係100k啦

低收入唔計高收入就計 咁撚樣叫入息中位數 我屌曬你地老母

FG 得22k

屌，依加fg冇兩萬以上都唔敢上連登

得13k

d廢老拉低哂 正常香港人起碼有3萬一個月

剛剛高過中位數$16500！中產人士

電機hd fg 9.5k 返6日半

我2m算係咁

有錢人係曬連登 個個fg都50k up 好羨慕

都夠食飯既

你兩年後坐底5萬啦

喂喂喂！ 我低過中位數三百蚊！ 我有咩福利呀 特快排公屋得唔得！

可唔可以收我做跟班

多10
一樣難生活

有無degree holder數據

記得舊年 中位數係月入15500
degree holder有25000

好多做IT Support長期得萬頭

IT好多人轉行
睇下你個fd捱得幾多年啦

吹水大會
有種貼糧單出黎

全港高薪人士list
我個fd
我識人
我親戚
我同學

新請個同事返黎玩手機
都28k
呢d數據真係睇下就好

連登月入中位數8萬

有撚參考價值咩，中位數幾多都買唔到樓架啦

今時今日做IT得萬頭死撚左佢啦
定係賣usb線返網吧又當自己做IT呀

中小學，細公司it 可3係?

Apple sales 入職18k
中五學歷

對唔住，我拖後腿了

政府工 42k
FG

你係我同事??

中位數樓下

上次有個做IT既中學同學而家全職freelance
佢話平均搵10k，我即刻笑鳩佢
點知佢話係一單job搵10k，一個星期有1-2單

好彩 $15500
高過中位數

洗碗都18000$

25000$是常識

周街都係

轉行啦屌你

高過中位數已經好過好多人啦

連登fg 3萬， 中位數8萬

做左一年野先得13K係咪應該死左佢

唔計賓賓 17k

其實好多賓賓咩 ?
中位數唔係平均數
邊有咁易shift到成1.5K咁多呀 (17K-15K)

吹水大會開始左喇

on9.. 咁中位數淨係計連登仔好冇 ?

其實真係幾多 唔出奇

lm

大家收入真高 廿五歲退休嘅我 靠毎個月d利息股息咁 收六位數字 同老綜差唔多 唉

中位數=Median=全部data 中間個數字
同平均數唔同......

外傭人工最低而且有三十幾萬人
唔計 shift 左 2000 有咩咁出奇

咪就係講緊佢地係最低 然後會shift左個median